**Задание**
****
Вам нужно создать страницу, на которой Секретарша сможет создавать карточки,
описывающие запланированные визиты к врачам.
На странице должны присутствовать:

***

**Header (шапка) страницы:**
***
в левом верхнем углу - логотип. Можно взять любой
в правом углу - Кнопка "Вход". 
После успешной авторизации она должна меняться на Кнопку "Создать визит".

***

**Под Header** - форма для фильтрации визитов. В этой форме должно быть 3 поля:

* поиск по заголовку/содержимому визита
* поиск по статусу (Open/Done) (визит прошел или еще нет)
* срочность визита (High, Normal, Low)

***
**Под формой фильтров** - список созданных визитов.

***
**Командная работа**

На данном проекте все студенты разделены на группы по три человека. 
Студенты могут распределять между собой задачи самостоятельно. 
При сдаче проекта необходимо в файле Readme.md указать, кто выполнял какую часть задания.

**Технические требования**

**При первом посещении пользователем** страницы, на доске должна быть надпись **No items have been added.**
Эта же надпись должна быть, если у пользователя нету ни одной добавленной карточки (например, он их все удалил).

**По клику на кнопку Вход** появляется модальное окно, в котором пользователь вводит свой email и пароль. 
Если он верный - пользователю на странице выводится список ранее созданных визитов.

**По клику на кнопку Создать визит** появляется модальное окно, в котором можно создать новую карточку.

Для создания классов нужно использовать синтаксис **class** из ES6.

Для выполнения **AJAX** запросов можно использовать **fetch** или **axios.**

После выполнения любых **AJAX** запросов, **страница не должна перезагружаться.*
**При добавлении/удалении карточки и других подобных операциях,** с сервера не должен заново загружаться весь список карточек. 
Необходимо использовать данные из ответа сервера и Javascript для обновления информации на странице.
**При обновлении страницы или ее закрытии,** ранее добавленные заметки не должны пропадать.
Желательно **разделить проект на модули** с помощью ES6 **modules.**

*****

**Модальное окно "Создать визит"**
В модальном окне должны присутствовать:

**Выпадающий список (select)** с выбором врача.
В зависимости от выбранного врача, под этим выпадающим списком будут появляться поля, которые нужно дозаполнить для визита к этому врачу.
В выпадающем списке должно быть три опции - **Кардиолог, Стоматолог, Терапевт.**
После выбора доктора из выпадающего списка, под ним должны появиться поля для записи к этому доктору. 
Несколько полей являются одинаковыми для всех трех докторов:

**цель визита**
краткое описание визита
выпадающее поле - срочность (обычная, приоритетная, неотложная)
ФИО

****
Также, каждый из докторов имеет свои уникальные поля для заполнения. 
Если выбрана опция **Кардиолог**, дополнительно появляются следующие поля для ввода информации:

обычное давление
индекс массы тела
перенесенные заболевания сердечно-сосудистой системы
возраст


Если выбрана опция **Стоматолог**, дополнительно необходимо заполнить:

дата последнего посещения


Если выбрана опция **Терапевт**, дополнительно необходимо заполнить:

возраст


**Кнопка Создать.** При клике на кнопку отправляется AJAX запрос на соответствующий адрес, 
и если в  ответе пришла информация о новосозданной карточке - создается карточка в Доске визитов на странице, **модальное окно закрывается.**

**Кнопка Закрыть** - закрывает модальное окно без сохранения информации и создания карточки. 
По клику на область вне модального окна - **модальное окно также закрывается.**

Все поля ввода, независимо от выбранной опции, кроме поля для дополнительных комментариев - обязательны для ввода данных. Валидацию на корректность данных делать не обязательно.


**Карточка, описывающая визит**

Карточка, которая создается по клику, появляется на доске задач. Это должно выглядеть примерно так:

*В ней должны присутствовать:*

ФИО, которые были введены при создании карточки
Врач, к которому человек записан на прием
Кнопка Показать больше. По клику на нее карточка расширяется, и появляется остальная информация, которая была введена при создании визита
Кнопка Редактировать. При нажатии на нее, вместо текстового содержимого карточки появляется форма, где можно отредактировать введенные поля. Такая же, как в модальном окне при создании карточки
Иконка с крестиком в верхнем правом углу, при нажатии на которую карточка будет удалена


**Фильтры визитов**
Фильтр карточек (поле input для ввода текста поиска по заголовку или описанию визита, выпадающий список по статусу, выпадающий список по приоритету) вам нужно делать на фронт-енде - то есть при изменении value любого элемента формы (выбран пункт в выпадающем списке, было введено что-то в input) вы фильтруете список ранее полученных с сервера карточек, и отображаете на экране новую информацию.
По принципу работы система должна быть похожа на фильтры в интернет-магазинах (например, слева здесь).

**Классы**
В JavaScript коде обязательно должны быть такие классы:

класс **Modal** (всплывающее окно);
класс **Visit** (описывающий общие для всех визитов к любому врачу поля и методы);
дочерние классы **VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;**

Методы и свойства каждого класса вам нужно продумать самостоятельно. При необходимости, вы можете добавлять также другие классы.

**Требования к реализации**
Дизайн может быть любой, но должен быть.

**AJAX часть**
Вся необходимая документация по взаимодействию с **AJAX** сервером находится здесь.

**Необязательное задание продвинутой сложности**

При создании карточки визита, выполнять валидацию корректности введенных данных. Правила для валидации можно придумать самостоятельно (например, обычное давление должно являться числом, и находиться в диапазоне от 50 до 160)
Добавить возможность пользователю перемещать карточки по доске методом Drag&Drop. Такие манипуляции с карточкой не влияют на месторасположение остальных карточек. После перетягивания карточки, не нужно "запоминать" ее новое местоположение. При перезагружке страницы она может вернуться на свое первоначальное место.